最終進化少年仲有冇機會動畫化呢？

當年跳票，因為間公司執笠
野良神（流浪神差）已動畫化
唔知會唔會有公司執返起河島正同安達渡嘉套最終進化少年黎動畫化呢？
畫功愈後愈好，故事都好好睇
希望有多啲人識呢套好作品。

無啦
都過左咁耐
好可惜
漫畫真係好好睇

一般啦套野
但畫幾好丁

作者係咪都死埋

作畫為左紀念佢出左野良神

冇咩可能
套野最hit果陣已經有動畫化既計劃
不過後尾胎死腹中 所以基本上唔可能會動畫化

第一次聽,有冇詳情

野良神係咪紀念河島正真係唔知
冇得動畫化真係好可惜
故事一般嘛,我覺得還好啦,起碼唔係D咩異世界ON9故事
又唔係開無雙,又冇主角威能
畫功真係愈後愈好
野良神其實都係咁樣,愈後愈靚D畫